(愛情/日常) 夢醒來，才發現愛的並不是那個人，而是那段回憶

1. 夢醒時份

”鈴鈴鈴……”落堂的鐘聲悠然響起，”好啦，今日就嚟到呢度，但你地班人記得聽朝交作文呀！”姣婆英文老師講完即刻閃到冇咗影。

這肯定係我每日最鐘意聽到嘅聲音，唔係應該係第二鐘意至啱。翹起二郎腿嘅我望咗望挨係我手上瞓得正酣嘅vivi，陽光照射係佢一把烏黑直髮上面， 標致嘅五官配上一張瓜子臉，我諗我第一位置一定係屬於你，我會心甜笑咗一下。正當我我諗住叫醒呢個可人兒個陣，我發現我用盡力喉嚨都發唔到半粒聲，繼而天旋地轉，我眼前一黑……

”先生！先生！前面仲係好塞喎，一係我兜小路好唔好？”uber司機問我。”妖，發緊春夢先叫醒我，係咪玩野呀師兄！”當然，我冇咁講到。”好呀！司機話事啦，你認為邊條路好就行個條。”我笑住咁答個司機。

純粹無聊打下文，有冇人睇都冇乜所謂，不定期出文。

btw 勿相認